Practica en Javascript sobre un buscador de peliculas mediante la api, con ayuda de la documentacion pude analizar 
la sitaxis de la busqueda, tambien me apoye por parte de las diapositivas aunque fue algo confuso al principio 
